有冇人發現今日好多人拎住份星島睇

個個拎住大大份頭版 大大份公務員公開信 有冇人知講咩

我都覺。放得依份報紙 你話仲可以講咩

垃圾廢文冇內容
純粹對家又出黎廢up

係啦

免費派緊